<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Windows on بيت التقنية</title><link>https://techbaytk.github.io/ar/categories/windows/</link><description>Recent content in Windows on بيت التقنية</description><generator>Hugo</generator><language>ar-sa</language><lastBuildDate>Fri, 13 Jun 2025 17:28:00 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://techbaytk.github.io/ar/categories/windows/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>كيفية تعطيل بحث الويب في ويندوز وتسريع جهازك</title><link>https://techbaytk.github.io/ar/blog/how-to-disable-web-search-in-windows-and-speed-up-your-device/</link><pubDate>Fri, 13 Jun 2025 17:28:00 +0300</pubDate><guid>https://techbaytk.github.io/ar/blog/how-to-disable-web-search-in-windows-and-speed-up-your-device/</guid><description>&lt;h2 id="هل-سئمت-من-ظهور-نتائج-bing-في-كل-مرة-تحاول-فيها-البحث-عن-تطبيق-أو-ملف-محلي-لست-وحدك"&gt;هل سئمت من ظهور نتائج Bing في كل مرة تحاول فيها البحث عن تطبيق أو ملف محلي؟ لست وحدك!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;واحدة من أكثر الميزات المزعجة في &lt;strong&gt;Windows 11&lt;/strong&gt; و&lt;strong&gt;Windows 10&lt;/strong&gt; هي عرض نتائج الويب عند استخدام مربع البحث. بدلاً من إظهار التطبيقات أو الملفات الموجودة على جهازك، يقوم ويندوز بعرض نتائج من Bing، مما يبطئ الأداء ويشوش النتائج.&lt;/p&gt;</description></item><item><title> مدير الملفات هذا يحل جميع مشكلاتي مع مستكشف ملفات ويندوز</title><link>https://techbaytk.github.io/ar/blog/this-file-manager-will-replace-my-windows-file-explorer/</link><pubDate>Tue, 03 Jun 2025 10:41:00 +0300</pubDate><guid>https://techbaytk.github.io/ar/blog/this-file-manager-will-replace-my-windows-file-explorer/</guid><description>&lt;p&gt;لقد كان مستكشف ملفات ويندوز أداة إدارة الملفات الافتراضية لملايين المستخدمين منذ زمن بعيد. وعلى الرغم من أنه أداة موثوقة ومألوفة، إلا أنها تفتقر إلى العديد من الميزات الحديثة التي يحتاجها المستخدمون المتقدمون.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>ويندوز 11 لا يسمح لك بإيقاف تشغيل جهازك – إليك كيفية إصلاح المشكلة</title><link>https://techbaytk.github.io/ar/blog/windows-11-wont-let-you-shutdown/</link><pubDate>Sat, 24 May 2025 21:37:00 +0300</pubDate><guid>https://techbaytk.github.io/ar/blog/windows-11-wont-let-you-shutdown/</guid><description>&lt;p&gt;هل حاولت إيقاف تشغيل أو إعادة تشغيل جهاز الكمبيوتر الخاص بك بنظام &lt;strong&gt;ويندوز 11&lt;/strong&gt; ، ثم عدت لتجد أنه لا يزال يعمل ويعرض رسالة خطأ &lt;strong&gt;&amp;ldquo;هذا التطبيق يمنعك من إعادة التشغيل.&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; ؟ إذا كنت قد واجهت هذا الموقف، فأنت لست وحدك.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>خمسة تطبيقات مجانية لنظام ويندوز أقوم بتثبيتها على أي جهاز كمبيوتر جديد</title><link>https://techbaytk.github.io/ar/blog/5-free-windows-apps-i-install-on-every-new-computer/</link><pubDate>Sun, 18 May 2025 13:48:00 +0300</pubDate><guid>https://techbaytk.github.io/ar/blog/5-free-windows-apps-i-install-on-every-new-computer/</guid><description>&lt;p&gt;رائحة الكمبيوتر الجديد رائعة، أليس كذلك؟ التصميم الأنيق، ووعد السرعة&amp;hellip; حتى تقوم بتشغيله وتدرك أنه مثقل ببرامج مثبتة مسبقًا لن تستخدمها أبدًا ويفتقر إلى الأدوات الأساسية التي تجعل حياتك الرقمية أكثر سلاسة. لقد مررت بذلك مرات لا تحصى، وعلى مر السنين، قمت بتطوير قائمة أساسية من تطبيقات ويندوز المجانية التي أقوم بتثبيتها على الفور لجعل أي جهاز جديد يبدو وكأنه جهازي الخاص. بدون هذه التطبيقات، أشعر بأن جهازي غير مكتمل. لذا، إذا كنت تقوم بإعداد جهاز كمبيوتر جديد يعمل بنظام ويندوز، فإليك أول خمسة تطبيقات أقوم بتنزيلها دائمًا.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>